老衲新煮義系列----醉雞

材料：二鍋頭,雞
製法：用二鍋頭灌醉隻雞就可以食得
完

簡直牛b死了

抄post
技窮